[gym撚] 請問點樣練到平但有shape嘅胸而唔係肥仔波？

同上 求大師解答小弟

Gym齡3個月自學

咩叫平而有shape

字面上已經好難理解

冇起伏不過有起伏

我估係個胸要柱體唔係錐體

係咪要有強大既下胸

就知道ching會咁問 以下係我想要嘅

但係好似呢種就over左

我都唔知嗚

1. 勤力啲練胸
2. 體脂唔好太高

剩做upper chest?

突到中胸出黎先諗點收靚啲邊啦

唔食嘢就得喇
唔使諗咁多

下面果幅你以為一野就練到咩

減肥 唔減一世肥仔波 有肌肉係底都冇用

算把啦，練大左先再諗啦。你估咁易大到咩

臨瞓做一下就可以
做多過一下會太大隻